唔罷工既都係廢物

講緊你呀 廢物